我要睇IZ*ONE 默契房、IZ*ONE CHU、IZ*ONE ARCADE、IZ*ONE Eating trip

CJ還返IZ*ONE俾我

哭喪😂